旺電有無得賣交火橋？

如題，知唔知邊間有？

cf無橋左好耐喇喎

幾耐無聽呢個term屎

去新高登反而仲有

我要cf 兩張r9 270
amd website 話要橋

你仲有無老母板D包裝, 通常老母板都會連埋呢D野

交火

check 過無啊

係唔係新高登穩陣D

cf 唔使bridge架喎，sli就要

270 cf

上網睇話如果唔用橋，就會用pcie 個bandwidth blah blah blah，諗住唔係貴咪買埋者

叫上網鳩up嗰啲收皮啦 PCI e gen3都食得晒真係服咗佢

而家1070 跌緊，vega 又未出，單張270又唔夠用，所以諗住用黎玩幾個月再一次過upgrade 者

我好似有
利申：280x
不過270sli狗也不屌啦

我見有D人都係咁講。但係我mobo 第一條係pcie 3.0 x16 第二條pcie 係 2.0 x 4

如果咁，其實洗唔洗搭條橋

270 算啦
換左佢啦

你試下係張470搵個port搭俾我睇